有關 鏝 獌

點解曼聯要係狗字邊？
曼城係金字邊？
有咩特別含意？

Nykd054

狗大家都知忠誠，狗字邊代表曼迷個個都咁忠誠於曼聯

金字邊嘅曼即係曼城全靠油王入主 之後用錢買9哂勁嘅球員 成隊用錢砌出嚟

一隻聖伯納狗拯救了曼聯

聲聲獌

有名你叫49000

曼聯係㻴喎

minamino18